寂寞可以做啲咩？

Netflix，打機...好似都冇咩用

打飛機

冇性趣

落街行吓，趁依家凌晨連口罩都唔戴自己一個去散步爽到爆